點安慰男朋友？

今日同男朋友啲朋友食飯 咁佢啲朋友就話依幾日都幾凍
我男朋友就話：唔係咁虧啊嘛？我都仲著短袖出緊汗喎
佢朋友就話：你啲肥膏幾尺厚唔使著都得啦
另一個聽到又突然爆一句：肥膏三尺 非一日之熱
大家聽到之後係咁大笑
男朋友一粒聲都無出 眼有淚光咁

送俾我

原來你平時承受咁多嘢

自信癡肥柒

衝出嚟柒好少事，過兩日無嘢

仲玻璃心過本行

張開腿
對進去

佢都唔係話好肥 同埋佢心地好好

一齊除衫互射下先

小城大事

甘撚串！？

我哋都信天父爸b

得卵可以射

唔想因為肥俾人笑咪減囉

pussy

以後唔笑你喇

張開屎眼

同jason kui咁上下身型

但你a0

點解佢又係肥仔 我又係
我溝唔到女？？

咁唔係肥又有咩好介意

照鏡？

佢性格係咁

我屌你老母

爸b？

=.= ok